屯門->觀塘 點搭最快

唔準諗即答

的士

巴士一車到

259DDDDDDDDDDDD

258d

62X
258D
259D
睇邊度出發

幾架車都超耐

西鐵去元朗，再轉268C

61x/62x/259d/258d 到黃大仙轉港鐵

隨意門

都超過一個鐘
咁計MTR仲快 ～63MIN佢寫

一定係258D

係啊
好似有人會搭到美孚轉小巴
咁會唔會快過259D

朝頭早架258s最快